真係唔好隨便應承人

次次都係咁 機會一次比完又一次
口口聲聲話會改 換黎一次又一次失望
連最基本既承諾都做唔到 根本無資格拍拖

藍剔，thx

到頭來佢只會驚訝你咁認真 佢連果陣講過咩都唔記得了
都係增值自己 以自己為先啦

係自己on9 先一次又一次信佢
發現到頭來自己先再重要

講就易

鬼叫你唔分手咩，死開啦

心軟

搞到自己咁辛苦為乜

因為信佢

犯賤

我係

做唔到既承諾，不如唔好講...... 好多時承諾最後都淨係得聽嗰個記得
無謂俾人一個假希望，一次又一次相信但又最後換黎既都係失望真係好hurt

無奈自己係一個好重視承諾既人
人地講過咩都好上心

commitment唔好亂比

屌 岩啊 實牙實齒講到下次唔會咁 結果呢？ 咪一鳩樣

唔會再咁易信人

agger

話會改 之後呢

拖唔是咁拍的，
成熟d啦